Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

今日係最大規模拘捕親民主人士！拘捕嘅全部都係知名人士！至少13人被捕！
敵人已經肆無忌憚咁做緊嘢！
如果呢單嘢我哋無反應下一步佢哋只會更過分！

希望大家用自己方法引起關注，或者可以係關於中國/香港/民主自由議題嘅tweet 到留言時講下呢件事。

上咗Twitter moments

美國議員助理

Luke de Pulford

會持續更新！等緊啲外國議員出tweet!

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

希望大家幫下手
唔好對呢件事無反應

手足

難得美國想郁支那
我哋利用香港比彈藥佢哋

見到嘅幫手推下

其實㩒幾個制, 打下幾段英文真係唔難的

Twitter 戰線需要大家
比返好似奶茶聯盟 ##MilkTeaAlliance 時嘅火出嚟
Btw 見到關於奶茶聯盟嘅報道

推推推推推
而家已經街都無得上
唔係連禁幾個制都懶呀嘛?

Push

推

幫推

push

每人每日花少少時間已經好大作用

Twitter 開波

We need you

Retweet + Like + Comment

望住apple live 覺得離L曬譜

真係恰到上心口呀

全世界入黎推

無論認唔認同老一輩民主派嘅抗爭手法，我哋都係同佢哋坐埋同一條船。都係共匪眼中釘！

推呀

一定要推

Task 1 都會有相關tweet 嘅更新

有頭有面既手足請幫手上 Twitter 推

鬥黃，不如鬥禁得多文宣啦

係我哋內鬥時敵人已經做緊嘢

得 一二百個retreet, 無人做野

而且宜家支那經濟、就業、債務都爆緊，支那為左轉移支那賤畜視線隨時都會搞鳩香港，隨時咩仆街野都做得出，所以大家要做好準備全民豬嘴隨時出，不論有無不反，不論限聚令解除未

求下大家唔好齋Retweet, 鳩鳩柒柒都覆一兩句

Tui

大家推！！

pish

推啊

制裁法幾時用呀

推 retweet咗

PUSH

做足cls

retweeted

我諗要等疫情完咗之後

721
811
831
101
1111

提提大家 長撳條link可以直接用app 開
唔駛再login

入group幫手like cls謝謝大家

香港黑暗日

連泰國戰友都有幫手, 自己友更加要大大力推

有冇link

推 係到打壓異見份子

Push 啊頂 retweet到手軟又配圖又配字

Thanks

1

搞掂

done.

推推

點解唔去英國到推話中國違反中英聯合聲名

推 呢單野好大件事

p

推
CLS 港共政府

登登登櫈！Twitter 國際戰線有網頁版喇~

👇🏻

唔上街嘅日子，仍可發揮力量。

一齊讓抗爭成為日常！將香港聲音帶出國際！

Twitter 國際戰線，多你一個好多。
快啲叫埋朋友一齊努力！

Push!
全部人同我like retweet做任務!

多謝平靜巴

大家一齊努力

俾心機呀！

會唔會叫奶茶聯盟一齊幫手retweet

好啊，最好留言添啦～

圍補鳩拉果啲每次至少幾十人。

係時候要英國宣布取消中英聯合聲名

推！今日呢單野都唔推爆國際線不如唔好玩Twitter啦

上面有手足post 咗泰國嘅聲援

推！

done and push

點解淨係得批鬥post先多人關注
關注下Twitter 戰線啦

Twitter戰線完全唔夠人
質素參差
個個淨係貼圖冇內容
亟需改善

繼續推啊

香港人要爭氣！如果Twitter 網戰咁易都唔努力，就真係抵死！

努力呀

柒柒柒送好多子彈比我地

樓主有心機

加咩tag好

主力講全球抗緊疫, 但中共港府就抗自由

支持

起碼都要推到一萬RT啦

係

721又唔拉?

已rt加like，推

推呀大家

快啲retweet

坐係屋企就做下野..一齊搞

加唔加tag好？
#Chinesevirus

P牌冇得推

已tweet

推爆

手足歸隊呀

無咩所謂
不過唔好一次落太多rag

DONE
推

最好唔好落D 唔相關既TAG

辛苦手足 lm

大家推埋我置頂個堆tweet
會一路更新

p推~~~~~~~

樓主又出手

推！！！！！！！

Big news

重要野 推

推 國際戰線！！

P牌推唔郁

手足做野喇 煲大佢

Twitter

Twitter 手足

唔該曬！

屌佢老母

做大佢

香港獨立

美國議員

大家記得做任務呀
我放唔晒咁多㗎
記得日日都要做呀
加油呀 唔好放棄呀

幫手廣傳呀

英國議員

歐洲議員

外媒

幫手推

🙏🏻🙏🏻

7個鐘得200 like? 傻撚左?

幫推呀！！！！
做左任務未？？？

👇👇👇會持續更新👇👇👇

感謝Twitter 戰線手足幫手分類

❗️美國議員❗️
🆕
🆕

❗️英國MP❗️
🆕
🆕
🆕

❗️歐盟MEP❗️

英國綠黨成員

🆕 台灣MP

Twitter Moments

Hawley議員助理

Ben & Luke

Gphone

外國記者/媒體
🆕
🆕
🆕
🆕
🆕
🆕
🆕

香港記者/媒體

其他支持香港人士

🆕

好多外國議員發聲呀 亦好多外媒報導
大家都好嚴肅看待呢件事
多tweet 到手軟
我哋都要爭氣啲呀

入 /task1 /task2 /task4 接任務
retweet + like + reply

TwitterHelpBot tasklist 二十四小時持續更新，大家快啲幫手

唔想用bot嘅都可以去
幫推

黑警PK鄧

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

推啊推啊

Twitter要日日幫手做
快d叫身邊既人申請ac

上唔到熱門

A

推呀！Twitter 任務！

我有d擔心，會唔會retweet太多太快會比人bam acc

各位推啦

Nancy pelosi都講左

Twitter其實好好睇 希望大家都有一個AC

推多幾下

最多叫你入多次密碼証明你係真人
試過超過十次

搞大佢

全民Twitter. 國際戰線要人

Save hk

up

pish 上支去

RT

btw 大家有冇發現個bot下面有個叫task collection? 好正，用browser開可以一次過rt like哂task的tweet
方便到爆！！！！

好多TWEET啊

多tweet即係多人關注呀